====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Là , je rassemble les Maires qui sont d ' abord triturés par le service de M . Gibel , et ensuite quand il y a eu beaucoup de conversations avec les Ingénieurs des Ponts , les Inspecteurs d ’ Académie , ceci se conclut au district par des conversations avec eux , et en général ils comprennent même s ’ ils ne veulent pas trop qu ’ on le dise .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['en général']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['en général']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::1::['en général']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['en général']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['en général']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::1::['en général']
Total feature counts: 3

